文宣組入！！開闢Quora戰線！！

小弟有睇開quora嘅習慣，每日email都會收到digest
呢排我發現到一個好大嘅問題，就係唔知點解好多關於香港嘅問題都會有一啲大陸人/聲稱自己係香港人嘅人比答案然後係好多upvote，其他正常答案都係得10個9個upvote，所以我強烈懷疑有網軍喺嗰度俾答案跟住推到上去等啲鬼佬信咗佢哋嗰邊嘅fake news

唔好以為呢個地方唔緊要，因為如果你喺Google嗰度搵嘢嘅話好多時都會彈Quora出嚟。所以好多唔知頭唔知路嘅鬼佬都會信咗佢哋嗰邊個頭覺得香港人就好似班大陸狗咁講喺度暴動，啲狗用嘅武力合情合理合法

我哋而家真係好需要國際支持，唔可以比大陸狗係國際輿論嗰度佔上風

我自己唔係好識搞文宣，手頭上資料有限，所以請所有有心做文宣嘅人入嚟！！去Quora入面答啲問題嘅答案然後將我哋嘅答案推翻返上去！！趕大陸狗走出國際輿論

自推

推到有人睇

文宣加油

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

光復香港！

點解冇人留意呢個po?